［TVB日任21/2］Report丁子朗Youtube！曾為人民日報拍片之暗星！

轉載：

記得bookmark:
TVB廣告商永久抵制名單！！

抵制清單於和你Pay上架中

根據可靠人士消息，TVB為左開闢新財源，想靠班偽人開YouTube Channel黎搵錢。想當年你地仲特登拍套節目係到恥笑班Youtuber，今日就計劃進軍YouTube賺錢？大家一齊做以下步驟，可以大大減低TVB偽員啲片既接觸率！等佢屎都無得食😡

【是日舉報@21/2 】
💎丁子朗💎

丁子朗曾為《人民日報》拍攝短片，表示“珍惜香港，希望香港早日恢復安寧，希望東方之珠早日恢復光輝！”😡
支持維穩嘅偽人，抵制到底！👎🏻

(1) 用下方連結進入舉報頁面：

(2) 勾選"垃圾郵件和詐騙" ＆ "詐騙/詐取內容"，按"繼續"

(3) 勾選你想舉報嘅影片

(4) 在其他注意事項中輸入 "此頻道偏頗，惡意中傷他人" 或其自行創作。

(5) 按 "提交"

(6) 😢去丁子朗facebook派慘勸佢離開TVB！

Source:
維穩偽人

週街貼文宣圖：
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)